請關注埋另一個仔

隨時好似689咁唔知俾咩佢食,變咗傻下傻下